一定係兩個鬼佬收左共產黨錢

廢西港男儒弱，要正視問題
東亞病夫